PlayStation Store 買唔到game

有係人試過？點解決